[集思廣益 留存後世] 有邊個賊會認自己偷野

以前有一句，
有邊個賊會認自己偷野

而家有一句：
有邊個__犬會認自己______

push